2345 奴偉聰 開 狡辯會

【直播預告】警務處處長盧偉聰十一時四十五分於警察總部見記者，本專頁屆時將會直播，敬請留意。

#香港電台 #港台電視31 #港台電視32 #十點半新聞天地 #盧偉聰

2345 狡辯會 直播

屌 仲以為佢死撚左

冇得上支那?

原來未死

係咪宣布解散警隊，重新招募？

煽動開槍嘅員佐級協會主席林志偉應同時負責，同埋應將全隊警隊擺落美國制裁名單！

解散警隊，重新招募方法

陽痿聰 鳩up

反胃 果一槍 一定同你死過

含撚啦 盧偉聰

含撚啦屌你老母

係咪宣佈宵禁